救市喎, 笑撚死人咩, 又有幾多個比共土陰鳩左?

同一招一年內用幾多次都有人信

尋日比左個逃生門你又唔走

熊冇走到，上得翻27500我輪

輸

你識咩。習總去左港珠澳大橋無人指揮炸

佢南下試莞式服務炸

當正股咁渣到實

引君入洞, 你唔買, 佢點沽黎救國呢, 又贏

試到中風咪又係無人指揮⋯

今日同我跌夠1000

大奇蹟日呀今日

唔通跌二千點

南巡一定有大禮派！
港股go gogo!

美股股災波

你唔入市貨領導點走呀
多謝你為國效力

仲有兩百, 兩個鐘時間

笑撚到
又跌八百點

搵人召維尼番黎開會啦

每次等佢講救命落PUT快過印銀紙, 仲有人信呢個政府

維尼話要救市。明明自己就係一隻熊點信得過

屌你老母 政府都出手造騙局呃人錢, 中共真係垃撚圾
好彩冇中計

佢由第一日上台就已經錯撚哂
一個小學畢業既, 根本唔識經濟, 只係養刷鞋仔
佢可以由第一日到今日都係用洗錢既觀念搞經濟, 完全錯撚哂
辛辛苦苦幾廿年, 一席回到解放前